IG出問題

有冇人可以幫下我
我個IG唔知做乜鬼
一開就好似死ser咁樣無限load
重新down過開返又用到
但係閂左再開就又死過
重新down過幾次都係咁
點算

+1

+1 但係電腦上又正常用到

dllm

我冇試過用電腦

換電話會唔會解決到問題

今日下晝已經開始係咁
睇極連登都無人講仲以為得我一個有問題

屌我都係

on9 ig

屌我都係
但係我個個friend都好似冇嘢咁
連IG都唔鐘意我

屌你老母早知唔更新
本來我冇事，我個fd有事，叫我試下更新，更新完用到陣就收皮

屌終於有人講 我同你一樣今朝仲收到個電話話我不適當使用電話 本身諗住係on9電話冇理 但之後就用唔到ig又唔見有人講真係嚇撚死

屌on9仔

我都係呀

我都係 下晏開始 見無人講 以為自己電話問題

推下先

我等左成日啦

仲等我del完再download ig同vpn

裝完第一次用到 跟住之後都係唔得

same 要logout重新login先用到

？？？？咁再開第二次呢？
可唔可以正常用？

唔可以 kill app重新入過就用唔到了

還翻個IG比我
我呢啲邊緣人靠佢生活

用電腦啦

邊緣人要洗story

屌 我都係
以為得自己有問題
要重Down先用得到

重down用一次又廢過

可以logout重新login 唔使del過

都係啱啱絲打同我講我先知
嘥咗好多data

我都係咁

+1
重新down完之後 過左一陣就用唔到
不斷係咁loading

ipad用反而冇事

我都係
以為係得我一個係咁
因為其他人仲用到ig

係唔係未更新？

好似更新咗就咗就出咗事

屌一撚樣 就嚟為咗個IG換機

我都有一秒思考過要唔要換機

屌係
橫掂我都諗緊幾時換好

不過點解好似唔多人出事

屌一樣 搞到up撚咗

要屌死ig

屌ching用咩機

我都死左 load唔到

iPhone 11 Pro

7S

屌一撚樣

加1

11pro popo green

我都係

x 都壞

幾個都pro 出事

屌冇嘢了 kill左app再開就收左皮

Diu 原來我並不孤單
唔係因為咁要換機呀...
部12pro max拎黎放架

係咪因為更新左IOS 14.2
所以先有問題

我14.0.1

Ip11
Ios 13.2.3

我係iPhone SE 13.4.1
ig更新到最新版先出事

但d fd話無野

唔係個個出事

點搞

Log out 再log in 就得返
由晏就一直卡住
啱啱睇完樓上講
即試下 但log out 都卡 之後close app 再開返 用得返了

但kill app再重新入過就唔得喇

唔明
試下照㩒icon setting log out 之後卡住就照kill app 之後再開app
我頭先㩒完log out 又係卡 照close 再開 得返
我卡左大半日 先知load 唔到都照㩒到log out

匯報：iPhone 6s 更新咗14.2就用得返了

唔想更新ios
我仲用緊13

我更新到14.2 都未得